71佔領道歉稿

71佔領立法會原意是為了和平表達訴求，但難免對立法會造成破壞，令政府需要花費公帑維修。我們現向公眾為此行動深表歉意，但由於行動原意是好的，我們承諾會暫緩所有的激進行動，並為下一次行動不設時限。

暫你老母！等你暫得咁開心

點解要道歉？

因為行動有造成少少破壞

毋須道歉！

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

推

唔使道歉

班撚樣破壞我地咁多年，有冇道歉過

道你老母

只有政府先遵守法律，國民才能遵守法律。如果把國民的需求交給獨裁者，只能使用暴力，

但係要向公眾交代，爭取翻民意

唔道歉 係政府堅持嘅後果 佢哋要承受返
而且又冇影響市民
兩星期開唔到會 得返兩場 仲要係關林鄭事 你自己諗點解開唔到

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

重要既要講十萬次 千祈唔好道歉

on9 破壞垃圾會對邊個市民有影響啊？道你老母

道你老母
搞稅局阻到人返工都可以道歉, 政府強姦左香港人咁多年要同佢道返歉? ON9!

道你老母咩

唔支持既道歉都唔會支持
支持既唔道歉都會明白

唔撚使道歉

不亢不卑
點解要道歉

點解冇p牌

道乜野歉

無必要

做多左啦

覺得唔洗道歉啵
今次對準左政權行動
仲道歉？

要明既唔道歉都明
要屌你既，你道歉更加追住你黎屌

道你老母，你地冇做錯到

道你老母唔傻尻

道乜春
佢地冇錯

買連登卡甩咗

唔需要道歉

你試下企喺街講,我即刻打撚柒你

推乜撚野

道你老母
有無尊重過前線？

唔好道歉。
一來做冇錯
二來係示弱
三來係想引蛇出洞

無市民受影響道咩歉

點解無人睇得出係抽水？ 我覺得咁樣講幾好呀

唔好咁On9唔該，撐你嘅點都會撐你，廢老要屌你嘅你露出胸部道歉都冇撚用

翻工都對我造成傷害老細幾時道歉？

唔道呀屌

戇鳩到你

交乜野代
佔路阻街就話阻佢姐
衝立會有冇阻到佢?
係立會塊玻璃爆左，定係佢個玻璃心爛左?
一眾前立法會主席係佢地心中地位等同毛主席習大大?見到被人塗黑會喊?

道咩歉？傻的嗎

道你老母咩
成日講民意好煩
如果人地係唔撐，你點做都唔撐架啦
就好似某d藍絲咁講整都選擇性相信咋嘛

天琦變亂 jpg.召喚

都話左一定有人出黎叫人道歉

圍立法會而道歉根本前功盡棄

抵你乞食

#253978

由得個post沉唔好理

我係和理非 唔使道歉！

完全封鎖

你地無做錯到！

衝咗就係衝咗，民意失咗就係失咗
你道歉為咗挽回所謂民意嘅話，有冇諗過琴晚班手足嘅感受，同前功盡棄有咩分別。
你鍾意道歉嘅，可以。但請你唔好代表琴晚所有義士道歉。

道你老母
歉你老母

道歉只會係喺影響到廣大群眾的前題底下
如佔夏慤道
衝鳩垃圾會
道乜撚野歉？

人如其名抵你乞食

屌錯添

破壞咗22年嘅佢地要道幾多次歉啊?
同埋上次稅局都可以話阻住市民用公共服務
立法會除咗賣港之外 有乜柒公共服務啊?

爭你老母咩，依家仲睇乜撚嘢民意，冇做錯道乜春

有咩要講，當日係會議廳已經有人講曬，無補充

唔可以話用公帑
咁即係會charge暴動

樓主用個腦唸撚清楚先出post啦 屌你老母

已Block 樓主

唔洗道歉

道咩歉
理直氣壯d好唔好

道乜撚？公道自在人心

道歉文只代表樓豬 不代表我

痴左線

道歉 代表呢個行為有錯

稅局已經道過一次 結果?

自己諗

做正確事要道歉 ON9仔

政府花幾多錢打官司迫害人
不斷上於訴到 d人唔夠錢打

唔駛道歉

暴政底下人民反抗，你反而要人民道歉？

道咩歉

253978

道你老母閪

道德潔癖咩 咪道上癮啦撚屌

道歉嗰個應該係政府同班黑驚喎

依家係濕鳩政府欠香港人㗎，道歉
我道你呀媽塊閪

喂
你個P牌呢

泛民都撐示威者
道你老母歉

唔好理佢啦 屌啲文筆咁撚on9
攞出黎都羞家

why

咪on9啦
道咩歉

777同高官同我地道歉先

道乜撚嘢歉

道你老母歉
佢地睇完會叫你出黎自首坐監

但坐完都唔會接受你道歉
On99